[膠到盡] [P仔] 我正式宣布，將7月27日定為香港人節

元朗多野食多野玩就係香港人都知，平時又唔會入，第一屆就先係元朗搞。

已經有巴打整理左個日可以有咩活動安排

咁到時你中意/以為有 D咩HOCC見面會呀，乜撚讀經班呀，就自己埋堆囉。

喂，咁你話開開心心黎過節，先知道偉大既李同志仲有咁多人記得，感動得濟撐下場都無損當日holiday mood既。

咁又可以搞下fashion show, 近排最流行既頭盔口罩 襯返件大會T，加把遮，都係一種制服誘惑黎架

再唔岩去了解下香港法定古蹟，直頭係一路行街一路學香港歷史
再老土D，重溫下通街跑捉精靈既7事，可能仲會比你捉到隻神獸

咁當然，過節唔知起源唔緊要，最重要知過緊咩節，識分幾時食月餅幾時食糉。同樣，唔拎返幾張紀念海報先走，就真係等於無去過呀

我想講既係，既然大家要對抗白色恐怖，就要搵個正面既目標去取代恐懼。食玩買香港人最叻架啦，呢個時候難到我地？
business as usual, business everywhere

咁意猶未盡，黎緊個個禮拜六慶祝一下香港人節，都OK喎。

想改變大家對727 既觀感。策略照做，散水要快，但態度要變，文宣組請出手

唔駛驚失焦，728上環再郁過，陸續有黎

推

［救港行動］7.26 機場集會某程度上仲緊要過7.27 。外國唔發旅遊警示，會唔會有好客香港人發關愛旅客嘅民間旅遊警示？

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

↠↠↠ 聽 日 機 場 集 會 !!! ↞↞↞

7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

[突發] 7月26 香港國際機場集會

兄弟爬山，八仙過海。

推一次就算